封關聲 絕無意義

它不會扭轉封關的心意

我知你邊間教會，小心自爆

唔好踢爆我